聯合國人權高級專員辦事處發言人Rupert Colville發言

.@UNHumanRights spox Rupert Colville raises concern about the escalation of violence in the #Hong Kong Special Administrative Region in his briefing to the @UNGeneva press corps on Tuesday.

“What we are calling for is dialogue, dialogue, dialogue,” stressed @RColville.

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏